有條友偷拍ptgf俾人放IG

你不如唔好開po啦
圖文都冇

我都見到

圖呢

[img][/img]

不孝仔

search下tag就有啦
係咪懶到咁呀你地

樓主老母應該好唔得閒

拯救樓主老母

條女把聲好粗獷

第一張圖 bam?

好有中氣

個女人?幾撚多歲

老牛ptgf

屌你老母臭閪 你喊乜撚嘢呀

雞叫撚到偷拍
呢句真係畫龍點精

條女把聲老雞黎？

似tb

佢究竟叫左隻咩雞

把聲聽落第一印象係個男仔頭tb

條女把聲勁男人

無開聲睇
仲心諗個男人做咩係度
原來

條女把聲

把聲好撚大山婆feel

笑死

手多揾一揾 原來咁多雞

M男？

痴撚線
究竟叫左咩雞
把聲咁既

圖同Link都冇

條女把聲真係好粗獷 好有威力 可以一拳打死人

屌你蝦頭把聲黎嘅

出黎行，預左要還 男女都係啦，女的做雞就要𠄘擔被人偷拍的風險，男的偷拍得都預左俾人報復

下我仲以為拍片個個係男人黎

隔住個mon都feel到個氣勢 好man

Match

描述下發生咩事都無點叫人睇你個post講乜
男既裝左偷拍cam影個過程，比隻雞發現左之後隻雞擺上網

乜都search嘅就唔洗討論區啦喎

自己上ig search嚟聽啦柒頭

On9仔

好正

樓主就係隻雞？

圖呢？
片呢？

圖呢 你老母

做雞做到聲大夾惡 隻雞蟲仲要死狗

到底香港雞多d定雞蟲多d?

樓上樓下全部都屌過隻雞

叫ptbf咋？

屌你老母 把聲魯芬咁款

喊乜撚野

蝦頭

笑到仆街

把聲咁粗豪
好似啲肥閪TB把聲咁
點起機呀

真係on9佢
出黎做ptgf預咗唔想俾人知
放出黎隻雞焦點明顯大過雞蟲啦
成隻狗咁抵成世冇女

想聽下呢條女叫春

反正都係比錢啦,點解唔比多啲搵返個把聲好聽小小既呢?

隻雞好似仲想報警
邊個係兵邊個係賊

賣淫個個都唔撚驚

死盲撚

蝦頭把聲

Ptgf?把聲阿嬸咁

喊乜撚

我屌 條仔識嘅